買咩聖誕節禮物比女朋友好？

真係諗唔到。。。。

幫幫手

今年比個驚喜佢

唔送

如果係我會係日常相處行街時留意佢近排鐘意啲咩或者傾計時記得佢想要乜日後買俾佢

30cm假鳩

標準答案: dyson風筒

聖誕樹

環遊世界旅行團

鹿帽

衫 褲 鞋 襪 錶 飾物 洗面機 慢煮棒 iPad iPhone 香水 袋 食餐好 手作野 銀包 性玩具 唇膏 化妝袋 眼鏡 手袋 指甲油 公仔 擺設 耳機 喇叭 MacBook 頸巾

送個bb俾佢

佢屋企有了
佢之前買左三千幾蚊

佢鐘意Ryan 但係好似韓國先有

買咩禮物送比男朋友好

自己diy

點會…

送現金

你都我比人斬死？

仲未諗到

DIY 啲咩野可以

唔知一千蛟有冇

如果你女朋友真心 其實diy咩都得

飾物岩唔岩？

一千蚊？

我有諗過送頸鏈，本身諗住出去買，但係如果自己DIY可以去邊